HUAWEI Mate/P 系列集中討論區

有幾多位巴打或絲打用緊，黎緊16/10出mate邊位會直刻返大陸買全網通版 ，因為香港買行，等updata等到2047都似，內地版聽講更得密d 唔知有沒人之前已經買開大陸版呢?

更正16/10出Mate 10

大陸版就算裝到Google play, update apps佢都係by default經華為電子巿場先，有d煩

多謝先，原來你買過陸版！好的

無得好似香港android room set死用google play先

支那版就不了。 同埋港版華為一升級個個星期，成日restart勁煩。

國行用過一次怕撚左 自己裝Google，裝撚完又要裝返聯絡人同步，日曆
搞撚完一大輪d google ac又同步唔到